想問下有無傷心酸辣粉係藍既證據

上網搵唔到

求各位幫手

btw 記得善用不推文回覆

輕pish

推

有懷疑咪唔好食囉，係藍又點？ 又裝修？ 到時就真係暴徒啦，乜叉都裝修。

藍鋪裝記得加埋金拱門，100%紅色資金。

藍唔會裝 紅黑先裝修

藍罷食即可

想問清楚姐 費事炒車

金拱門紅但係連罷食都做唔到

好耐無食m記

問緊既係傷心酸辣粉

piah 證據

問下姐，冇人話裝修
想罷食，fc唔撚俾？

P牌仔

多數支那人腦細
成埋支那職員

我只係覺得如果一間野無表態

姐係好似譚仔呢啲，無需罷食

當然，好似吉野家呢啲 免費都唔撚食啦

身兼多重身份的 Joyce Lee，除了創辦 Loey 及 Laboron 外，也是傷心酸辣粉的股東。從小喜歡做生意的她，有著設計時裝的觸覺，成功創立 Laboron 時裝品牌，在上海時裝周更表現出眾。身為設計師兼 CEO 的她，沒有一身華麗的服裝，反而喜歡走型格個性路線。

至於傷心酸辣粉則是後期才成為股東，Joyce主要負責marketing，宣傳及包裝品牌工作，希望提升品牌形象，重新定位，例如加入智能化，重新包裝，令店舖有更舒適的環境。「我才剛開始這邊的工作，希望我的加入能讓這快餐食店的質素提高。」

thx巴打 唔會再食

以前食過一兩次
好重味精
喉嚨好辛苦
就無再食了

藍唔藍都唔想再去